認真一問 買NDS定PSP

如題

買小雞手柄+模擬器

GBA

game boy

Game boy colour

大牛龜game boy

GAME GEAR啦, 仲可以睇電視

買電腦裝模擬器=PSP+NDS都有

記得買埋放大鏡加燈
仲有個配件可以影相
好正

枝燈食電到仆街

出街玩

岩岩放監？

psp

邊部多d game想玩咪買邊部
一係兩部買晒，又唔貴

fuckboy

psp
因為佢屈爆機